人生冇意義了

別哭

唔應機 9

55

巴士無冷氣

笑7死

雞

真

87

熱

出乜街

同班港女行街

慘 all港豬

想識

介紹

反省下

你咁多女都唔夠？

飲乜撚koi 唔知乜柒黎

想飲你果杯

會中毒

值得

咩嚟 真係未聽過

雞先飲

好似天仁一杯杯咁

你介木

可能係

好唔好飲先

姐係肥仔水

拒絕

介？

一般啦 唔會特登去囉

筆鳥

肥好啊

肥雞

咁你又去

太甜唔了

肥西老母雞

不是我的主意

我叫左小甜

飲完之後去邊

我飲天仁走糖

睇衫

渣ga

不過真係好鍾意飲可樂

衣櫃仲唔夠多牙你

小甜 渣到

得你

岩岩先買左兩件

冇甜邊好飲

扮

浪費資源買完著一次又擺喺度

茶係咁

係唔同款

講得好

你反省下

55 得一條紋唔同=唔同款

當然 差好遠

死港女 同我買3未

買衫都死港女

88

扮乜

講笑bb 盡情買

笑死了

神廢